美國國會確認拜登成為第46任美國總統

From bbc news

大家未來4年要頂住
生命好寶貴

過左270選舉人票

假架
侵侵點會輸?
愛侵力呢?

有機會出去讀書/發展就去試下

列寧同志，103年了，你既夙願終於達成了

Fake news

拜登：下，我有選過咩？

「仲未到20號，侵仲係三軍統帥，仲有2星期軍事政變」

贏登仔：trump 贏

笑死，trump 一年內由嬴硬變輸

仲有大絕未出

Source?

只剩號召紅州獨立發動內戰一途

真喺好
中國起飛了

香港 台灣大撚鑊

輸比武肺

好似係圍牆有巨人可以出地鳴

連登仔：「支持美國人為侵流血，我會口頭上力撐」

愛侵力又發癲

又係你條五毛

登迷蒲頭

侵侵組成流亡政府，藍州獨立啦

出埋大絕都輸唔緊要，仲有必殺，超必。

第1任美國省特首

老人癡呆登真係唔輸得
遲下可能要共產黨安個ai落佢個腦到

連登戰士組織愛侵縱隊越洋赴美幫Proud Boys勤王

睇直播啦，source

香港正式玩完
大家入黎留低最後一句啦
未正式就任已經拉哂初選所有人
好快網都斷埋

屌那星美奸白頭佬
真係白頭佬都係閪人黎

拜登可以Book定幻幻慶祝

仲邊有4年
無睇喬治亞州選票圖表？ 一黨專政了

等入集中營算啦

挽撚猿

FAKE NEWS

仲有內戰

依家先係開始
仲有平民都未清算

拜登希望你未上任就死

到時美國既香港人登粉繼續自由自在
香港既on9登粉一樣等死
等睇到時叫春：呀點解兒登唔幫香港架

最大輸家唔係香港或者侵，係共和黨。以後唔駛贏。

拜登同賀錦麗好快會主動放棄主權
將美國交比中共，自己做省長
到時班美國左膠開心死

睇呢個post
無左連登都唔可惜啦

gg

愛侵力：你真係唔識架wor/你唔係扮架wor

正 美國自古以來都是中國的！

燒山終於破燈

賀錦麗更加仆街

香港五毛左膠都開心死
上面開緊party

佢副手等緊佢死

大家準備好做支那人未

祝大家好運

今次移民火星先搞得掂大家一齊奶奶奶

冇所謂啦, 咪俾美國人試下共產主義鐵拳

Trump已成Condom

咁講啦，美國既香港人登粉都suffer交重稅
然後搬去德州零income tax既地方再投民主黨囉咩呀

cctoy手足快d開花 去美領！！！！！

佢地兩個美國主權都可以放棄
香港點會理

又多個日落帝國

希望佢一上台就收pp10014皮

咁祝錦麗生埋乳癌

恭喜
人民嘅選擇
就算有舞弊其實都五五波
是但啦
被支共征服都冇乜所謂

集中營見

輸比共匪就真
根本從來唔應該信雜總
一早識得對共匪distrust and verify
學蔡英文咁封關就唔會搞到今日嘅田地

港豬：關我撚事咩，我有糧出有黃店食就夠啦

弓喜

果啲未必係五毛
可以係陷家中產黃屍同路人
已經準備好外國護照隨時走佬既人

中华人民共和国美利坚合众省第1任省長

連登仔個個雄韜偉略、經天緯地、運籌帷幄，決勝千里之外，點可以輕易上前線冒險？

仲洗乜扮
佢地出黎講「兩黨共識」係合理化自己做dem代理人 但又知香港大勢係撐trump
到時我地入曬集中營仲洗乜扮

WA 一樣冇州薪俸稅

支那準備幾百件幻幻

完全同意呀
連登有咩咁巴閉
11月24號開始就做咗黃絲大台

本身好地地, 一年之間一個武肺收左侵皮

學才子話齋，去歐美一齊做左膠囉

唔好畀連登負面消息影響到呢舖仲有排玩

大愛左膠乜都要畫面要愛

核彈呢？

一定唔會係水泥隊啦

Welcome to the darkest timeline.

一切都係支那陰謀

佢味封左中國法
但無封哂全世界 d病毒經其他地方傳入美國
如果封全世界 比人屌兩個星期 之後全世界爆哂美國無事
佢贏左9世

仲兩黨共識？
香港condom左啦

咁講全香港200萬人都係黃絲大台嚟

賀錦麗登基！

賀錦麗仲衰

好咯 喪鐘經已為人類響起 共產主意抬頭

希望china joe未來四年條命頂得住好過啦

人道危機面前仲講 「道德 / 大愛」就唔係左膠 而係偽善撚啦
正如以色列人唔會講呢d

食枝大麻慶祝下

TX可以多工作機會同時低稅
之後仲可以紅轉藍州
轉完就可以用dominion投票，永續贏落去

無武肺既話就連任多4年都係大豆侵而唔係戰狼侵架啦

戰時總統 打佢老母

睇夠大紀元放夠負未

USSR加油 拜登同志加油
讓全世界戀童癖硬起來吧！

中華人民共和國駐美利堅行政區

民主黨控制晒國會白宮
共和黨又on99咁, 人地都識槍口一致對外
Mcconell 又奶共奶到傻，共和黨內部有幾大問題依家未知，但基本唔止4年， 預民主黨長期執政

好似講緊香港冇河童之流

所以根本容許自由流動係好on9
任你種票

何去何從

西方大搞左膠文革、中共進軍台灣南海、中東又有伊朗

－完－

共和黨應該解散啦

燒山破燈

完了吧

香港人未輸

白皮豬左膠喜迎普通話

Source

4年後仲有命先講

機會渺茫，果然，破燈了

香港玩撚完

麵蛇都破埋燈

可以玩返抖陰了

學定Bo po mo fo啦

China Joe makes communism great again

大豆侵都好過兒登啦
兒登一死或者重病，隻黑人女猩猩上位就仆街

我哋仲有最強勁既燈神燒山， 侵侵贏硬。

比你GOP選個老派有乜用
你話比中共封殺左既Rubio Cruz 做就有用
mmconnell romney pence呢d有撚用咩

樓主係到share fake news, 我侵冇可能輸，deep state ，仲有後著大絕未出，仲有好多棋未下決定

侵侵的最終決定！？

愛侵力

普通話成為美國官方語言不遠了

唉屌你老母美版白頭佬

打內戰未

美國特區

你望下你啲黃絲同路人先？

用返同一套投票系統民主黨應該可以長做長有

去美國仲需唔需要簽證？

唔撚承認佢架，吹咩？快釘盍

愛侵力全面進場
敗登要上場 OMDB

原來放個毒就打得贏美國 中國揼曬春 點解唔再早啲咁做

咪就係話緊班on9

高堡奇人場景變為現實
只不過係，現實環境係中國獨吞哂成個美國

所以，前日特登訂閱咗Prime Video睇依套劇集

同日呢度會唔會改名做bihkg

trump trump take a soul soul
take a soul soul

果然2021會更加恐怖

台灣要撐住

五毛fake news deep state

美國人都要講普通話了

可以用回鄕證去美國

我地都係拜登仔

恭喜美國省

Soyu

驚英國佬縮沙咋

2019年開始我等侵侵出手等到國安法黎埋立埋gphone坐監周庭坐監肥佬黎坐監戴耀庭+全體泛民拉晒都未等到

愛侵力點算

地球最黑暗一日

仲有得頂？ 唔移民根本死路一條

係就快
我寧願人類絕種都好過比支共/deep state/左膠當道

中國又成最大贏家

佢地會話你5毛blocked
自己講過既野都唔認得

屌你老母你夠唔夠膽同坐緊監既手足咁講？

雖然我都支持侵
但今次真係

2024都係猩

明天應該會有突發行動，拉哂全體泛民

但係呢條友真係五毛嚟

fake news
話侵輸=放負=5毛狗

傻西好心你起下底算啦

习大大法力無邊，千秋萬載，一統江湖

一早book咗

Well fuck

維吾爾族....

侵侵唔會輸架
拉

香土果邊瘋狂開香檳

而家唯有係向伊朗或中共發動襲擊
觸發世界核戰侵侵就可以用緊急法繼續連任總統

D 毛都算數
最賤格係堆奶dem賤種左膠跟埋一份

五毛左膠同路人啦

奉獻各位 打定輸數

即刻去樓梯口痾督屎黎睇下先啦

你都係躝返去睇基post啦

我係中國人呀屌

大家依4年留住條命等睇美國左膠自己受返先

客觀事實從來唔會因出自邊個既口而改變

香港暫時唔會有大動作
但台灣就難講
隨時開拖

呢到咪係香土

好😃on9
其實點解要開香檳
咁咪好明顯打從心底認證拜登係中國走狗

點解你到今日仲係覺得武肺累事
11月5號班人係街頭慶祝拜登勝選已經證明有冇武肺根本無影響

係人都知想點啦

共和黨唔踢走晒班垃圾基本無咩機會翻盤
依家咁多民眾支持侵
一次選舉d 25現晒形，黎緊仲會有幾多人會投佢地

佢係gay post都唔係好受歡迎

預期好多左膠都會被分配利益, 相反應該好多有錢人會俾敗登收割進貢支那

四年之後 其實已經俾人滲透晒
軍事科技技術實俾人偷哂
美國國力從此一蹶不振

武肺比傳媒攞黎做藉口洗腦姐

冇可能啦, d鬼唔肯帶masks, 只要有一單入境傳播, 最後又係同一結果。

寧願佢做都唔想美國亂

同個真五毛取暖

分分鐘台灣香港一齊搞

BLM 已成condom 點計

和諧，穩定，安全勝於一切
一於係香港裝多啲監控系統姐

你都識講係藉口啦
武肺就有人講選舉舞弊就無

呢班做DIRTY JOB既人被CONDOM好正常, 我講緊係果班極度偽善搶高地屌侵既白左

華爾街、矽谷、荷里活、主流媒體同好多利益集團一齊做鳩佢

有無武肺都係咁

好想喊

錯晒，左膠先係受害者

唯有係咁先可以肅清國內左膠同五毛
將成個deep state連根拔起

合全國之力出撚哂術迫走侵
你以為無後遺症？咪睇下邊個笑到最後

美國收皮仲邊有地方「安全」
全世界等變1984 啦

一係內戰，一係分裂，一係內戰完分裂
左膠去番左州生活唔該

舞弊唔查唔理霸王硬上弓，真好野

果班白左直頭撐ccp
但係有拜登就有big capitalist
就係無地方俾呢班白左企

anyway, 而家真係退後一步唔好絕望先
以平常心食花生mode + 中場休場

咪係，樓主pin this

買機票去英國

係，寧願俾dem篡改選舉系統都好

無需要武器打倒美國帝國主義

聽講唔係第一次喎
好似話1960年已經試過

好sad
冇晒動力

我就睇班美國左膠點撚樣死
香港人要死 你地都一樣要陪葬

咁大單醜聞美國人都唔醒，抵亡國嘅

呢段時間睇多d書又好，出去見下世面又好
改變心態生存落去

美國內戰？跟著支那就真係成為最後贏家

玩幻幻都可以做美國總統
2021年第一個大笑話

為團結而團結？
嘩大佬連登咁多集體主義膠架咩
改選舉系統都唔緊要？
講得出呢句你真係知咩叫普世價值？

所以個總統咪

唔好用呢招唔好想spin 去基手足到

講緊你個人，仆街廢柴咁多年黎都係仆街

咁最多咪藍屍狗 何來5毛 你出糧比佢啊？

你留意下呢條友出post 既密度同cm
都係3毛黎

我係曲，你應該回佢

咁最多咪藍屍狗 何來5毛 你出糧比佢咩

sor, 睇唔出

睇住啲post都知佢現實一定係好撚可憐

繼續放負會開心d既請盡情享受

準備去英國啦
唔想同華人有來往，得嘅隱居蘇格蘭高地種地過日晨好過

嘩原來連登無五毛？

香港其實都算平定哂
最多清算埋區議員，收緊網絡管制言論自由，加強監控咁多，完全控制於手掌中
因為香港仲搵到錢，無謂搞到爛哂先收手

但台灣真係隨時食硬仗
冇美國幫拖，台灣好快會收皮

做中國人啦

關基唔基乜事
我有講過呢樣野咩?
係你自己提呢樣野出黎先仲走黎話我
垃圾咁多年都只係垃圾

唔想華人有來往，更加唔想同香港人有來往，應該去邊好

老人癡呆 + 癡線婆執政

好，marked

無動力就休息下先
留住條命最緊要
換個角度睇下美國自己受返笑9 下佢地

呢啲圖好撚俄國風

所以連公平選舉原則都放棄埋
你哋穩定撚真係好似藍絲
社會穩定大過一切

世柒講得好正確.
移民台灣真係隨時預打仗.
除非你有心參軍打中共.

雜總其中一個,佢必做既係統治台灣.
呢條友痴痴地,唔好以為佢做唔出.

我叫你躝返去睇post又唔啱你條仆街心水？
即係一個成日係成人台出post嘅垃圾

我都會叫佢躝返去成人台睇post未算

你係咩料 心照啦

對香港既法案同制裁會唔會即刻比拜登取消?

相信好多美國人而加仲嬲過我地
舞弊單野查都唔查理都唔理，一句「無」就想收人聲，係人都接受唔到

繼續睇落去，佢地應該會有動作

一手好牌俾佢打死晒
d律師俾晒建議佢，佢唔做都無計

語氣已經好明顯

完

岩！

搵個埠仔 隱居好撚過

安慰

民兵

我講事實唔會因出自邊個把口又唔岩你心水叫人走呀?
連囝係咪安排左你睇時事台有得叫人走先
我係咩料唔駛閣下擔心啦
如果我收皮可以令到侵侵當選我樂意呀
只係我冇咁既本事即

你仲有貓貓

everything is permitted

打少啲機 比人全國上下同一陣線做鳩trump

好難贏

蘇格蘭高地、威爾斯北部同英格蘭北部、西南部唔少
你鍾意邊樣？

但嗰位巴打都有心嘅

好似Assassin’ 刺客教條

好！

到依家都唔明？
佢地唔係要自由民主
係要新加坡式管治，俾佢地做返港豬
出嚟遊行反對表面撐勇武
只係因為唔鋸極權唔係企係自己果邊
今日藍屍被狗打，被狗姦
佢地會拍手叫好

侵侵出左statement啦

唔會

班左膠activist繼續一邊屌香港人納粹一邊收割光環
封網？拉人？關我撚事咩最多咪岀兩個tweet stand with hong kong

打唔過架，2日無咗

老實。一般過慣港式生活既香港人一定住唔慣你講既地方

佢地唔悶得

我本身就隱居格，但又唔算係毒撚
因為出去旅行好主動同當地人打招呼
不過對住支那同香港人唔想出聲
因為佢地信唔過

移民去美國住紅州都得嘅
唔使對住班左膠

含侵力可以正式哭喪喇

我知大家都好難頂
發晦氣都好正常 但大家要理性啲

佢否決過加大對台軍售
佢幕僚講過賣台論
你為咗呢啲虛無縹緲嘅希望放棄原則，為求大局。咪自己呃自己啦

冇理由咁大件事咁多證據都冇人理
之後肯定仲有大獲野

Twitter?

sorry, 對唔住
我真係睇唔出
因為真係好討厭班社會穩定撚
同藍屍根本無分別

外判抗爭 支持

完全認同

支那人同香港人 見到就憎

我有幸住過蘇格蘭北部
絕對搞得掂，當然
怕我咪住近大城市郊區囉
最少身體有咩唔好都可以入城醫

西方就左癌政治正確
東方就中共白色恐怖
點都死

我悶得

kansas 果d囉

你話你係侵粉分分鐘都識到好多白人朋友

佢地無撚得救

俾我哋發下啦
道氣谷住谷住咗好耐

大豆侵當年都係比人話佢只為賺錢唔會反中
到最後會變成點冇人知
好過日日係度放負

有部電腦就咩都得
btw 台灣準備同香港同一命運都得

日後香港會打壓得愈嚟愈犀利
對於敗登上台我完全係感到好絕望
可能依四年時間自己分分鐘連命都冇埋

好期待黎緊美國會點受番自己既惡果
比個呀伯做總統

屌我唔想見到賀雞上

死基狗
繼續輸錢啦

好開心
唔係trump阻住哂的話
上年已經去咗美國

比preshident shi達成到

有無打獵？

我都好想隱居。得閒打獵。自製風乾game meat

香港APPLE都報左, 侵會移交權力

美國 未來 4年 真係完全赤化……………

講事實姐
我都支持侵，but there is nothing I can do

宜家唯有就係尋求bipartisan support on HK

諗起呢樣，覺得自己嘅遠見前左人地十幾年
起碼去到唔會唔適應，同埋絕唔會對華人圈子有依賴

冇黑人 冇白人 冇男人 冇女人 只有中國人

穩定撚係咁架啦，原先話唔戴套強姦，跟住話戴套，佢哋就會受架啦。因為怕事，連原則都可以賣

台灣同香港準備 比黑暗淹沒

流著相同既血 劣種

印度個預言細佬死左未？
又話trump最終會贏既？

要係屋企嘆住冷氣先可以發揮最大戰力

驚搵唔到嘢做

習近平原來講中華民族偉大復興唔係講笑, 連美國都變成中国人了

與其信神棍風水佬
倒不如信自己

會呀
共狗
跟手即刻頒個獎比你地

冇呀，都係行下山，去下其他埠仔探索
當然，大隱若於市，如果去到古城住
得閒落街玩下街拍同見識下中世紀甚至羅馬古蹟
都係一件賞心樂事

講到傻侵唔係丫伯

老實講
支那人反而有機會有正常人
香港人係國外係真係好多閪人

冇信佢，我係笑9佢

不過大部份香港人移民去英國

得罪講句

我諗得10％可以唔同華人圈子來往

侵支持者Lin Wood 引述消息暗指 彭斯副總統戀童

而家真係極端到好恐怖
但我覺得過多一兩年會反彈 太極端化遲早一鑊爆

真係天祐中華

船到橋頭自然直
最多咪做下低下工種先再
騎牛搵馬丫嘛

認真，係架！

係得我地80/90/00後好少少

真正既戰鬥岩岩先開始

不過老實細town真係無咩野撈

真係比你退休就得

算鳩數，香港人移民住返城市，紅洲大城市咪又係9左膠

我好簡單
淨係想留住條命睇結局

咁美國真係內戰都係堅持原則嘅一種體現
但你攞虛無縹緲嘅希望去反對
你求佢反共你不如求支共自己解體

只要守到一日,等歐美5眼來.

主要唔係為台灣. 係為台灣晶片.

有無玩露營？

我覺得揸住架landrover去野外露營好男人的浪漫

ASAR

我應該係呢一成人
因為當年去完蘇格蘭讀書南下再讀學位
真係唔駛同華人圈子打交道都生存到
一來英文可以同當地人溝通，二來又鍾意一條友出城玩
呢D華人圈子，真係wfc

唔住大城市就得啦
邊個話一定要住大城市

幾號正式開工？

見唔見到佢地自食其果都未知啦 下年可能入集中營啦 香港一定死先過班左膠 想睇人有報應根本省氣

哎呀呀 你嬲呀？

你咩料呢就大家咁多年都睇得出嘅
叫你返去睇基post你嬲乜？講下仔講下性未算囉

垃撚圾賈雨村

香港人同支那人去到外國 通常都係勁撚大聲響公眾場合講野

有冇人解釋下點解放人入去？

冇呀，睇少好多野
以前一條友去Snowdonia 同埋Skye
就係冇揸車，搞到留唔到入邊影景
換著而家又識揸車又識攝影，實出唔少好野

啱呀
南部啲窮鄉僻壤先係侵侵大本營

唉是但啦
呢4年預左好撚難過架啦
唯有內心保持信念 表面沉默做下港豬乜都好
見到昔日戰友可能轉藍轉紅 只要佢唔篤你
都唔好篤返轉頭
只不過我真係好唔明 美國人揀邊個係佢嘅自由唔關我事
某堆人點解會笑人係愛侵力
話侵破壞民主/歧視呢d關我地撚事咩
單純對香港而言 侵過去4年 特別係過去2年做左幾多
登吹到幾天花龍鳳都好都係得個吹字
侵起碼有野比你睇到呀
特別係登自己都講明佢「戰略」係聯歐抗中
然後歐盟咪照樣唔鳩理你

當大家注意力放在入侵國會跟總統選舉確認，其實Geogia州的參議員選舉結果也基本上悄悄出來了，這個傳統共和黨州份，繼總統選舉後，民主黨再於參議員選舉攻下兩席，於是，民主黨將控制白宮以及參眾兩院。

本來共和黨在這次參議員選舉是看高一線的，是不是Trumph的舞弊偉論把中間選民推向民主黨？ 這個很難精準的說了，但大有可能。

美國終於成為中共其中一個殖民地

賀錦麗幾時取代拜登成為第一個美國女總統？

支那睇地方，北人真係冇咩好野
南人就開明得多，尤其廣東人真係幾nice
港人呢，出到去嘅都係官或者商人仔女
點會正常丫?除非少數

黑鬼

蘇聯解體只係化整為零
成為共產主義幽靈向世界滲透

其實可以咁，住細Tｏｗｎ再入城打工
呢樣就最理想

關我哋撚事咩..

當侵侵承認20號會順利交接，就好似現今香港，誰大誰惡誰正確，不過抗爭未死!

true
出到外面特別廣東人會好好多
同樣講廣東話，廣東人比香港人好好多
但整體係海外既香港人都係閪多

好撚正

你哋左翼唔信舞弊論，咁解釋下點解pa州政府可以繞過議會修改規則？

上連登會嬲既就死火啦
你除左會人身攻擊之外仲會咩呢?
點都改唔到侵侵輸既事實架啦
不過比D愛侵力出下氣又有乜謂呢
人地都認左輸囉
邊個可以笑到最後咁解即

算啦，未見過鬼係唔怕黑，
係時候要班美國人感受吓冇自由嘅滋味，
到時佢哋就會反省點解當初投比件弱能人士

唔知係咩原因
可能地方本身環境嘈音大？

United Socialist States of America
全世界無產者，聯合起來

開盤拜登做到幾多日算啦

等睇美國仆街

被大劣取代

成班都弱智

台灣會唔會自爆炸台積電都唔益中國

其實係，呢個正正係我改呢個名既核心思想

軸心國收皮，全靠德國on99打蘇聯日本on99打珍珠島

支那要收皮都係要靠支那自己做on9嘢，例如打爆香港、戰螂外交挑機全世界、大搞蝕本基建、去亞拉非扮豪客ding錢等等

呢樣野，我省港澳影街拍
感受極深
廣東影到人俾人發現冇咩野
甚至好好傾，做到朋友，我返到去仲會交相
試過寄左張野俾人
香港呢？發現左小則屌到你仆街，重則恐嚇
點叫我唔憎香港人？我想講嘅係
香港人係我接觸過咁多個人種之中最具惡意同埋猜疑心嘅

其實我承認我自己係傾向scotland同wales同埋有架車同電腦我就可以悶得既人
不過我真係做唔出
勇武為我地犧牲咁多
依家就話放棄仲話走佬
我真係做唔出

元首：屌早知唔使借錢發展軍力打波蘭啦

Geogia州今次又係用果部舞弊機＋郵寄票

殺必

等滅國

唔知幾多年後
會有人諗返起2019 2020曾經有Trump同一班香港人警告過世人

睇情況
有細路，真係要走
否則會害左佢地一生
蘇格蘭，最少有幾間頂尖大學
而且係免費

如果冇，咪同手足一齊面對

關我哋撚事

侵粉請接招

我呢
就藍絲極都肯捐錢去比傳真社支持真相
你咪不如同我賭下侵侵會唔會翻盤囉,仲有咁多人
唔好淆呀

唔准有個國字
一國之下
只係美利堅合眾省省長

咁以前啲歐美政客會堅守立場原則丫嘛，多重圍堵獨裁政權咪自爆囉
依家咁多人有親支背景，圍堵點會嚴密啊

老實講如果真係給老共入侵.
老美一定好樂意移平台積電.

玩完啦，準備投共，美國人準備學普通話啦

我仲好後生未結婚無細路，其實我本身都應該係其中一個手足嚟

講真
海外支那人有啲好憎共產黨，甚至支持香港獨立
但海外港人就個撚個係仆街

通常越嬲既人就會打得越多唔在乎既公仔樣

同雜維尼一齊炒飯

美國白人已經唔記得自己祖先點樣創造美國，寧願將國家讓俾黑人攞光環

睇下今年個迴力鏢有幾大力

我問呢個問題，永遠冇左膠答

屌 係好彩比英國佬教過下
本身個種都係差既 你睇連登仔普遍性格就知

豬隊安尼: 未輸,聽日有新證據嚇到拜山失禁

連登仔接受現實未？

美國已死

有D強國人真係被迫害先至離流亡海外
而香港人呢，好多都係鄉黑
因為生計先至去搵食，自然冇呢種執念
就好似陶傑小農DNA一樣
有D甚至會老左回流返嚟香港

笑死 黑完第一次自然有第二次

呢樣係真
後生會好啲
老少少既真係好撚多仆街

依家唔興landrover去野外camping
依家歐洲美國都中意suzuki jimny
Landrover同g63係啲球星用嚟接送老婆仔女

二戰時期，全世界appeasement 都維持左好長時間

等下啦，巴打，光復唔係一年半載搞得掂㗎

exact7ly
支那人的確係有少部分出左海外先敢講下真話
但香港人出到海外真係好撚多仆街

Trump 自組政黨啦
共和黨收啦

係囉我就係又識揸車又識影相
英國既生活其實算係fit到我
起碼香港係個office度做足16個鐘咁樣我就好憎
不過一嚟驚搵唔到工
二嚟我真係做唔出放棄手足既事

唉，以前啲人都會現實啲，反而會守護到正義，依家反而為咗光環犧牲正義

對我來講，天下烏鴉一樣黑
香港人嘅閪口閪面，打從我懂事已經見盡晒
我喺香港嘅friend，真係十隻手指數得晒
有定期見嘅，更少

有人可能覺得係跨張，但喺呢一個互不信任嘅社會
搵工唔止要ref check/letter又要問長問短
就知道，呢個係典型香港特色都市病一種

然後將來選舉有呢條直線出現，大家只會習以為常，會話係正常現象．．．
真恐怖．．．

咁你又唔係太urgent呢類
我自己就有小朋友，所以都係要退居二線
真係唔想佢地變到好似現今香港人咁冷漠甚至被同化成支那人

要奶共了
我好愛國㗎 返大灣區貢獻祖國

Trump 一直唔認輸，共和黨連 check and balance 依張牌都打唔出，仲要一直話舞弊，搞到共和黨票倉投票率比民主黨低。Trump 依4年成功令選民realignment，Trump 成功吸引勞工階層既白人同時放棄左suburban 既中產，對於民主黨翻左AZ 同GA，功不可沒。
我記得有報道訪問一班suburban師奶保守派選民，佢地話當Trump 選左一個保守派最高法院大法官時，佢地就覺得不必投Trump。 佢地認為 即使好同意共和黨立場，都要保持司法行政立法之間嘅制衡，因為國家嘅利益先係最重要。

我估呢個亦係大選時共和黨 得利而侵落敗的原因之一。也因此當侵唔肯認輸而共和黨仲有咁多人同佢癲，就再令喬治亞州嘅非狂熱共和黨選民退卻。

真係好撚好笑
明明敵人嘅敵人係朋友
宜家未出場就咬死人地係埋敵人
自己一D彎都唔識轉
就諗住一打十
真係唔死就假

條直線

我是中國人
如何加入共產黨

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

我估呢樣係好平常既
平日相處唔計政見，香港人的確比支那人難頂
呢樣應該都係公認既

連侵侵都係deep state

咁點解啲州可以跳過議會修改選舉條例啫，你哋又答唔出喎，成日話跟規矩，點解咁基本都唔跟啊，係咪反侵就可以連規矩都唔跟先？

但係選舉入面有無做手腳 喺咪永遠都唔會知？

但你唔覺得近年呢類咁嘅Check越來越多咩？
因為成日覺得越多動作，就越證明社會嘅互不信任
例如返工放工打卡、高科技監控興起等等

副總統講？

有得揀BNO 去英國同拎美國Green Card

大家點揀同埋咩原因

英國

美國

成日話trump破壞民主，改條例都可以繞過議會，dem
同港共一撚樣

哦咁呢樣係好緊要
係西方國家起碼你既仔女仲可以有人性
而且呢種人性唔係黃膠咁
對香港黃膠嚟講
反送中被捕，係數字
武漢肺炎患者同死者，係數字
美國警暴問題，都只係數字
亦因為咁，佢地淨係想肺炎清零，所有野都唔理
亦因為咁，到今日都仲有人認為trump「輸」係因為肺炎
如果人道危機真係好似以前上海、北韓、南韓、台灣軍政府果啲咁樣，我相信手足都會想我走，到時我都無得唔走
但係依家我真係唔覺走係一件對得住佢地既事
至少係我層面，我唔會屌人走，起碼移民都有移民既做法，走難都有走難既玩法，當日既猶太人係點其實走佬既人都可以copy一次，但我真係會屌人因為侵輸就放棄囉

叫班失敗主義撚、社會穩定撚同埋黃屍試下同坐係荔枝角既手足咁講吖？真係講得出口咩？

97之前既正常操作
不信任感越強，就越需要呢啲野
只會越黎越差
未來只會更差

cnn就唔好貼出嚟啦

其實黃膠同藍屍都係同一種人黎
只係唔同色姐
屌人走佬又係好搞笑
走唔走都係個人決定，我唔覺得有咩人有資格話係走佬係逃避

恭喜美利堅成為中國附屬國

佢地仲要覺得咁樣先係正常
不過有啲走盞位香港人會濫用又係真既

所以我自己都更加唔想同人有太多交流
因為本身呢D人都不懷好意
加上自己價值觀同香港人已經有所脫節（多得喺英國多年遠離香港人圈子）
與其兩邊都冇好處，不如唔好搞到自己辛苦
所以香港而家絕唔適合養小朋友

琴晚去到依家問咗n咁多次，冇一個左膠答到我點解pa可以要過議會修改規則？係咪破壞民主
食屎啦你哋左翼，答唔撚到就避

無人答你

1960年已經試過一次

大侵沒有輸！

或者咁講，呢樣係華人嘅劣根
呢樣野，強國上面用得仲盡
香港人都叫適可而止，當然
遲下搞5G同大數據，只會同支那一樣

點解咁多聰明人鍾意比人監控

多得cctoy 班玩具教侵點行 搞到侵信錯晒班軍師

華人圈子先難頂

貪方便

呢樣我高中已經意識到，完全冇後悔走人

時事台話輸比蕭生既

願聞其詳

成日話trump破壞民主，去到呢啲證據確鑿嘅位連反駁都唔駁，左仔真係俾屎喂

余杰咪其中一個撐香港獨立既被迫害學者
35+一鑊熟之後先出過post撐港獨
仲同你講根本除咗獨立無路可走

因為覺得永遠唔會搞到自己
個個都想做特權人士

邊止

呢個作家寫野幾有見地

好撚得意架
依家既獨裁者變咗台灣蔡英文同美國侵
一個會落台既執政者
發出一啲會被法庭駁回既行政命令
會被講成係破壞民主
習帝同共產黨永續執政地位佢地唔會屌

右獨派、英美保守主義嘛
緊係有見地
邊似得班黃左

但係因為侵輸就話放棄果啲我真係會怒屌

只可以話控制傳媒=控制弱智

垃場蘋果
吹奏lunch哥吖啦

唉黃左真係精神分裂
都唔知邊度嚟嘅邏輯

睇怕美國行緊南非條舊路

咁你又諗得太遠
只可以話大部分人都只可以做點頭之交
一交流得多就好易俾個劣質既圈子同化
要自己小心選擇

其實個社會可以逼到啲右派要起革命都已經on9啦
右派主張改革架嘛，點會同你衝
但佢地班號稱自己係左既，要時代革命既，又龜縮喎

最搞笑係
我完全唔明白黃到底有咩資格左
白左既滋長地都話講得通
黃有乜撚野資格學人玩左

20號一上任 呀登應該會用疫情做理由 封城兼戒嚴，唔俾人出黎

幫黑人發聲
但係自己入讀大學既要求仲高過白人
稅交得最多福利就最少

的確好正

公司同事都係啦，隨時陰你一鑊

jimmy仔咁細架。玩就好玩。拎黎露營唔夠位放野

好真
基本上唔會搵到值得深交既人

如果你一個人係ok
我上youtube見到啲人係玩到改裝埋interior
裝埋車頂帳篷

你唔係麻，賀錦麗wor變做

sufferer幫oppresser打壓自己人
低賤到一個點

暫時我響呢度只見過一次新款既Jimmy仔

係香港都係啦，有班人成日散播愚昧話美國唔會幫，共產黨都唔係咁衰，但係自己就走佬去外國
依家一句話點知ccp咁衰，唔想犯國安法就縮

同埋文化上都係
The last of us part2
果句Asian?
嘩屌佢老母作為亞裔人口根本無資格撐blm

唔使理佢 條撚屌由頭到尾都係扮激進

印度神童的預言,唔係全部都會中

緊係扮激進啦
真係激進既人被你地捉晒出嚟交晒俾對家啦

明㗎啦 , 我係savehk都好撚激進㗎 , 話要殺哂d黄絲 tim

余杰係好野黎！

佢真心 擁護美國果隻傳統保守價值觀

耶教文明，支持擁槍權

其實你地除咗屈鳩人係熱狗五毛網軍分化撚同埋藍絲仲識啲咩
呀，有既，散播失敗主義囉，叫人移民囉

話事話條閪婆仲未遲議員個職位

連登一樣有人話佢走火入魔
話佢過份咗
唔知樓上屈鳩我係savehk藍屍既好索唔索有冇講過

咦﹐你都有留意余杰！

我覺得佢係流亡學者入面少有 支持擁槍！右翼保守

你係又唔怕認喎，反正都認左扮激進啦 唔爭在啦

侵：多謝連登仔 我可以繼續做總統啦
侵又贏

透過 HKG 分享一則貼文：陳雲：泛民全體被控顛覆國家 黃絲好危險！

點解泛民本土坐監移民千黃絲收皮熱狗雲粉仲開心過對家？

過份！？ 夠班死白左，死黃左，BLM過份！？

華人係唔知點解對槍權咁反感
明明就係保護自己免受侵害既武器嚟
更加係公民意識既象徵，有槍唔代表要亂用，但被權利同自由被侵犯，有危險，就會用嚟保護自己

如果就算英美長大既華人都覺得社會穩定大於一切既話
咁就真係小農dna
日出而作，日入而息，帝力於自何有哉

華人就是賤

明明賦予你權利擁槍自保。都唔肯陀槍。
一日到黑淨係話比鬼佬恰

明明有權帶刀自衛。都唔肯買刀
係要做弱者做Victim

就算英美長大既華人都係比父母果輩影響得好緊要
都係閒事莫理，眾訂莫企

對個社會，社區毫不關心

屌你老母啦，我係藍絲我洗撚係度同你鬧交咩
去咗慶祝拜登勝選啦on9

4年已經夠玩殘香港

不嬲都話佢係果堆垃圾，一直唔肯認之嘛
次次扮激進揾認同感，見到都覺得好撚樣衰

最慘係連搞社運都要賣慘情
原來唔係想革命成功推翻暴政
係兼六四唔夠慘，係香港要再慘啲
五眼eu快啲俾佢地移民乜乜柒柒

以後都造票贏， 永續民主黨

你講埋啲野都好撚似黃世柒

係盟主黨
所有個名有民主二字既政黨都係唔民主

答我未呀

含侵/登力量:fake news

近年好多白領工都已經係玩到要介紹（同事既朋友，老闆d frd) 先入到去做
大家都似乎愈來愈唔buy 用interview 請街外人

元首極右個wo...

咩叫扮激進，呢個時候唔屌等幾時
啱啱先講完最鍾意就係savehk扮激進

咁應該係黄世柒抄鳩我， 無計
屌得太應

死五毛

係，而家經濟差
請人意慾越來越細，更加明顯

反而韓仔92年響完朵之後冇人再敢搞佢地

元首都征服唔到美國
習大大做到

就係等緊睇呢個結局

賣慘情無用架

老實。國際社會會麻木

除非你比國際社會睇到我地係有心用武裝消滅某政權

人起朵你起朵

人地韓仔一戰成名，到而家要搞都唔敢搞韓仔

4個月都夠啦

洗鬼4年

唔係呀
而家含錯要咁樣死撐?

5年前本土派獨派被迫害果陣你班仆街係點樣割席係點樣落井下石？「唔講港獨咪無事囉、唔講支那辱華咪唔會dq囉、共青年新政」，依家有人唔出聲甚至間地覺得開心你就話人係熱狗雲粉五毛分化撚

35+一早已經講咗唔會work，依家你同我講佢地被咬坐監=work呀？
係你地眼中
35+進攻成功=贏晒，無勇武既事
35+進攻失敗=輸晒，都係無勇武既事

我認為本土派獨派唔應該埋你黃絲堆，免得被你地吸收消化僅剩無幾既力量=搞分化？

我唔撚係雲粉，唔撚係城邦派，不過都唔係黃絲唔係藍絲，我只係一個覺得唯有勇武革命推翻暴政既獨派
得罪講句，你地班彈出彈入溫和派唔俾狗咬邊有多啲人支持香港獨立？中國對香港既管治唔加強唔借啲咦搞送中條例你班人會同勇武講不割席？兩年前邊會有街邊一個師奶撐港獨呀？

你地同共狗、cnn nyt democrat係無分別，只要唔合你地心意就熱狗五毛分化撚，就係排外納粹法西斯

nazi全名中譯=國家社會主義工人黨
又國家又社會主義又工人黨
你同人講nazi係極右？
政府干預一切既都應該係極左啦下話？

有人肯武裝呀
不過被人當係收共產黨錢做野既港奸捉咗出嚟俾對家姐
仲反過來屌返你轉頭，根本係你扮激進喎

welcome
講真，我地應該要做投機分子

冇錯
美國獨立都係法國佬見到美國有機贏先幫手

你google吓先

democrat咪投機份子囉

完全同意
不過佢地真係唔係咁諗

無啦，繼續食黃店囉。唔係可以點姐

槍權已經係幫人減低自衛既成本
反對既人根本都係垃圾黎
想將個責任外判

講多樣現實
玩國際線玩左成年半，到頭來得個桔

有無諗過出龜波氣功

黃屍就係呢啲人

外判自衛責任比 警察
外判自衛責任比 英雄

華人終其一生都顧住搵食，無諗過自衛。

老實。賣慘情係有極限

更何況而家西方國家自顧不瑕

個世界好現實。講利益。

其他人就係心痛有手足因為咁而俾狗咬到要坐十件
黃膠就屈人係共產黨劇本乜乜柒柒

下下動刀動槍會失民意，大家有乜左右/黃藍既成見，咪平心靜氣出黎傾完再投票

只係自私
因為外判左責任就係其他人到
出事唔係自己上身，都唔會有咩危險

熱狗雲粉16年有冇屌本土派呀 有呀
去到依家仲有冇屌呀 今時今日仲屌緊人偽獨呀
結果上年本土派係跟熱狗屌黃 定係一齊同泛民玩初選呀？

點解佢哋可以原諒泛民 同泛民埋堆玩初選呀？
劉穎匡夠係獨派啦 又同泛民埋堆玩初選？
除非呢班友你當佢哋泛民啦
點解佢哋唔跟熱狗一齊屌黃呀 就係識得原諒過去 不分化割蓆囉
熱狗連勇武都話左膠又有冇見過呀
我係隔離登見過呀
睇吓隔離登依家笑得幾開心先啦

你睇下我依家點樣俾班撚樣攻擊？

今時今日人哋仲笑緊人黃瓦全呀

其實真係大勢已去

利申侵粉

sor
玩得初選姐係埋你黃絲堆
果啲絕對可以當係新泛民處理

你有冇放過公眾假期
你有冇用過公共醫療系統
你有冇係公立學校讀過書
咁撚右做咩攞福利

你又話你唔係雲粉城邦派 當埋你唔係熱狗
你做緊嘅嘢同佢哋有咩分別

彭斯都跳埋船

真係無得搞

利申：狂野侵粉，由佢四年前參選總統果陣已經跟隨佢

咁本民青都係

既然你連呢班本土派都當泛民
我冇嘢講

我假定人係唔會咁弱智，點知佢真係咁弱智做免費仔

仲死撐

唔好咁肉酸啦
輸咗咪輸咗囉

你知我知，美國大把國內問題，對於美國選民黎講中共隔住一個太平洋做啲乜嘢對佢地黎講真係唔多重要，事實上佢地生活都幾乎冇被中共影響

自己呃自己話美國人試下共產主義鐵拳有咩意義而家美國幫香港係bouns唔係義務，唔好當人地係老奉事必幫你先得㗎～

唔怪得咁高調拉人啦
練定普通話先

好難期待
例如即使拜登上台之後 美國疫情依然嚴重嘅話 d左膠都係會幫手轉移視線 或者當睇唔到 一定唔會埋怨/怪拜登政府
相反同樣情況就瘋狂追擊侵

會話最衰侵

幾時寫小說寫埋下集？
輸咗咪輸咗囉，而家會唔會輸得太肉酸

為咗啖氣，明知冇可能發生嘅事都要自己呃自己，同微博啲小粉紅自我勝利精神療法有咩分別

對於美國選民來講，總統又唔係剩係處理中共，仲有大把國內議題等住佢處理，對一般選民黎講，對華強唔強硬真係排到好後

唔好咁自我中心覺得全世界只有一個正義目標就係打救香港人啦美國總統好忙㗎，救你係bonus，唔係必然義務，更加唔係佢啲選民最關心嘅事

憤世嫉俗冇意義，好心現實啲啦
拜登對華一定冇咁強硬，但代表會奶，至於我地香港人嚟緊四年過成點、會唔會比中共繼續打壓，關佢撚事咩

講撚到biden贏係民意咁 咁佢駛撚舞弊咩

幾時有大勢過？

佢會同你講真係有舞弊選舉就贏咗

政治人物唔睇佢之前既政職既,好野呀你!

你呢個連本土文化都屌既撚樣幾時先收皮

賀錦麗確認為47任美國總統

泛民有冇諗過自己迫害獨派會搞到個世界咁？

佢講咗乜 或者佢叫咩名